====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sous la responsabilité de Paul DELOUVRIER , 
Délégué général au District de la région de Paris , 
Président de l ' Institut d ' aménagement et d ' urbanisme de la région parisienne , 
assisté de Michel PIQUARD;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

